搵人6月一齊去西藏

6月頭搭火車由廣州到拉薩
抖2-3日開始行程「阿里大北路線」
暫時有兩個人 希望搵多四個人包車

路線如下：

1: 羊卓雍湖-卡若拉冰川-江孜古堡-扎什倫布寺

2: 日喀則-定日白壩-珠峰大本營

3: 珠峰-崗嘎-薩嘎

4: 薩嘎-仲巴-岡仁波齊

5: 鬼湖-塔欽

6: 古格王朝-札達-獅泉河

7: 獅泉河-革吉-改則

8: 改則-措勤

9: 扎日南木措-文布南村

10: 文布南村-尼瑪-雙湖

11: 雙湖-班戈-納木錯

詳情可TG傾：peamanutd

lm

Lm

邊會有座廁比你

幾多日？

火車2日 拉薩抖2-3日 包車12日左右

去完拉薩可分開走

我地可能會去埋青海西寧再落成都咁玩 可一齊去

尚欠1人 有冇人join

Total 16 日?

Join